金鐘唔覺得係送羊入虎口咩？

宜家果度咁多警察
夜晚肯定又走一批人
會唔會重現10/6果晚咁

肯衝既人本身唔多(珍貴資源)
點解唔可以好好利用
留翻聽日？

或者調轉諗
點解大家都想係金鐘？
係因為個象徵意義？？

推

認真討論架屌